我屌你年初一關我春事咩, 拿拿聲不了要返工開舖比人買野仲好啦

農曆新年都放假 ,
平時都話不了要返工,
家下呢?
得把口

死返去港人港地啦

拿拿拿, 放負皮個D一定係平時講開不了要返工個堆人啦

咩係港人港地?

唔通講中你?

放假真係好悶